【出櫃真言】44歲小肥親揭有女性恐懼症：俾女仔掂吓都驚

死gay佬

都好欣賞佢夠膽講出自己心底話
唔係咁易㗎

人gay 得罪你搞過你

其實十年前左右都聽friend講過係gay bar見到佢
我仲以為我朋友吹水

一定成日賴屎

童年陰影影響深遠......

女權幾時出黎吠

一定係btm

關你撚事啊

唔出奇
有fd條女主動爬佢都走佬

只想去為你完成時光機器

冇女食心理變態，死基佬

我仲sad
俾女仔掂吓都硬左

會唔會驚自己阿媽，家姐細妹?

上得連登你直極都有限啦

我想俾女掂下都無
支持你呀

支持小肥

只想執為你完成膀胱機器

0定1

佢一定係細個畀女同學欺凌過

你啱

你個Fd都係⋯⋯

hi Raj

驚女人唔代表要鍾意男人啫

死基佬成日屈鳩人恐同
佢自己恐女就無問題？

未出櫃嘅gay佬扮咩恐同

關女權乜撚嘢事

係呀 唔搵我笨咪得！
我覺得gay 易服 變性 都冇問題
做人最重要係坦白自己

佢好似讀男校

咁驚

嗰時睇啲娛樂圈秘密post，有人話＂大瘦＂係gay，好多人都好驚訝

鍾意男人都唔代表要驚女人啫

奇視呂聖，依加係性別嘅錯？女性無罪，點解要強加罪名女性身上。free nipple , 性自主 萬歲slut slut skr

你朋友

淪為行過。。。

佢只係因為自身經歷(可能)令到自己驚女性
佢冇講到啲侮辱女性嘅説話，何來歧視女性？

好尷尬

去年七一大遊行，着黑衣反送中的市民遍地開花

歌手手足名單又加一個

一早block嗰咗條友

死毒撚

死垃圾

唔好人身攻擊唔該

咁你又攻擊小肥

自己話人死gay佬仲要唔好人地攻擊你
收皮啦

自從出左櫃之後就比人標榜住44歲
47歲（破產） 44歲（出櫃）

典解

人地性取向關你撚事咩

都2020啦，都仲有咁撚多萌塞廢佬係到獻世

每次係gay news嘅post入面
都可以Block好多件深櫃恐同撚

佢係1定0?

agger

如果光復咗香港，到時會有人攪同志平權架喇喎，隨時變到台灣咁同性婚姻合法化

咁你到時咪走咗去中国囉屌你老母

又出嚟呃爆光

無錯

會唔會俾女權話佢態度差 歧視女性
同埋佢唔幫襯Patreon 係妨礙女性身體自主

小肥：「屌一下閪都驚幾秒！」，所以這幾年都活在恐懼之中。

如果真係搞gay都可以結婚香港距離滅亡都不遠 仲衰過依家

十年前左右係gay bar見到佢

咁女人的確係得人驚
佢只係比較敏感

利申非gay

同性婚姻、大麻、安樂死合法化
唔知香港有冇呢一日

識人話佢同蝦頭個堆好熟又玩得癲
仲會一齊隊....隊咩唔講啦

人地鬧小肥死gay佬又關你撚事咩
大家都唔關事 咁乜都唔好係連登講啦

唔知啊

恐同果班根本就係隱性gay

收皮啦
講少少又唔撚講咩
隊可樂隊水隊酒都得啦
搏人諗去負面地方

講完出櫃冇咩人理
宜家再講誇啲都係冇人理

GLM Gay lives matter

55 on99

如果世界多d,你呢d人就好

咩料

根據連登你朋友就係你嘅定律，而你朋友又係gay bar出現，得出答案就係樓主都係gayEasy冇難度

Gay

me真絲love棍

其實而家以上情況都好普遍 唔係咩特別事
只要自己唔介意自己 冇人可以介意你

之後俾男同學拯救

比人屌過屎忽?

但小肥拍葉念堔d片
演咸濕仔好入戲

一睇就知0仔

我都係咁諗，仲反而好想了解下佢地

比啲尊重啦屌

我絕對理解小肥既感受

有d 極醜惡既女人的確可以好令人恐懼

例如：

譚惠珠

淋病月蛾

奠若驊

梁愛滋

陳肇恥

孽瘤

羅莽 梁美芬

私煙

葛珮帆假真．博士

馬蹄露

你話喇，
睇完呢堆老女人之後，
仲點會對女人有性趣？

所以我撐你呀！小肥！

真

ching支持你，死gay佬

Gay器

其實我好支持所有婚姻變民事結合，我鍾意同邊個仆嘢過下半世關添馬班撚樣咩事

粵華仔

點吖？不斷提全宇宙知你係死基佬啦！

聽講最極端恐同果班人係潛在gay

其實真係傳咗好多年

屌 真係咩樣咩心底 個個都大仆街

順便block埋呢隻

歐美滅亡咗未?
多啲人gay咪留返多啲女俾你呢啲垃圾恐同囉 唔好咩?
咁撚恐同躝返支那同中東啦智障

驚自己忍唔住強姦佢哋

講d唔講d

以後仲點聽返佢首歌

係，普通異性戀男仔點會咁大反應

曾患女性恐懼症！伊藤潤二：畫出惡女才能不再害怕

最歧視同性戀嘅人其實就係佢哋自己

好似話人係bisexual

你係咪以為係咪都講呢句就好型
好尷呀唔好咁啦求下你

不要再說了
我都覺得係咁

同志平權係咪會另人轉性取向？唔平權啲同性戀係咪會接受到同異性拍拖？

你呢啲乜撚野logic黎架，讀咗幾多年書呀，咁基本嘅邏輯都唔撚識⋯

呢個叫人權呀，你咁撚驚快撚啲同藍絲狗攪返個謙家盟先啦啦屌你老母個閪

仲有，想搵同路人，去babycondom啦

佢應該係畀人屌得太爽，一時接受唔到自已後穴咁淫賤，所以先鬧人死基佬

一個出櫃post引到一堆反同廢老入黎，啱啱好可以block曬

屌而家2020喇，道德觀停咗係清朝咁，人地又唔係搞你洗唔洗講野咁撚難聽

咪係囉 跟住啲人駁唔到又去第二度講啲仇女言論㗎喇

你去支那住啦

支那最啱你 快啲走

你一定成日食屎

屌你老母呀死垃圾